游台 wifi蛋問題

巴打有無話用開邊間 或者邊間抵用

我下個禮拜就出發 自己睇左爽wifi 112+500蚊按金

咁咩為之抵

推

去台灣機場買張上網好過 又快又方便

兩個人去喎但係 同埋係唔係無限架

次次都係落機先買
唔會貴但一定有保證
係無限4G

上網卡定wifi蛋 ？

上網卡 4g上網 可打電話

出張電話咭咁平又簡單
台灣都要wife隻蛋